宜家時事台有邊個係五毛？

太多
我已經認唔到

睇邊個唔順眼就邊個係五毛

Nov 18 近期活躍五毛

LIHKG @ Android

1D wade
2霍金轉身
3JR
4Epiphany=Redbaron#85163
5Spurs Leonard

6小翁翁
7侵b
8dewi
9十卜ching
10bb chu

11我師傅係巴菲特
12能夠大使
13黑腸盧卡庫
14優美開始
15返六日唔撚易

16吾系甘開心牙
17血染海綿體(新ac)
18追捕兩米黑鬼
19生物角落
20阿古路

另加上面
JR
民國復興

你食屎la
躝返去你老母個閪到la

其實三色貓同法國佬巫斯義去左邊？

支持支那果班
JR
優美開始

羅xxxxxxxxxx基

另外選舉期會有大量'嬲嬲地不如投建制焦土'既新a/c出現

bam咗喇

Bam左

真膠假膠，支那打手泛民打手，一律統稱五毛

以下係關sir由9月到12月嘅所有五毛list整合

1D wade
2霍金轉身
3JR
4Epiphany
5Spurs Leonard
6小翁翁
7侵b
8dewi
9十卜ching
10bb chu
11我師傅係巴菲特
12能夠大使
13黑腸盧卡庫
14優美開始
15返六日唔撚易
16吾系甘開心牙
17血染海綿體
18追捕兩米黑鬼
19生物角落
20阿古路
21群龍共舞
22天才小釣手
23三色貓
24法國佬巫斯義
25禾確特奧基
26蘇麗珊
27Romanov
28民國復興
29曼聯明叔
30A_milik
31西谷
32嶄新之波多爾多
33何淦途
34老fool
35上條當麻
36_BoA
37巨乳人妻
38 Kathy Chan
39黎明卿
40摩兒迦娜
41馬馬度沙高
42達文西
43最強翼衛摸西先
44濕鳩liy-問鼎高峰
45Causewayhin
46星期5真好
47牙籤屌系好易斷
48我叫Anson
49Coffee@
50五毛狙擊手
51未來撚呀廢
52求銀祈
53妙爾尼爾
54羅拔利雲度夫斯基
55風沙月雪
56vcvcvcvcvcvc
57搵食者犯法呀
58真主-穆罕默德
59香港賭魔
60講毒之父
61真俊華
62姐打羅夫
63賈雨村
64上坂堇
65食魚有魚味
66人見人愛

除此以外，仲可以參考1000歲（人瑞）更加詳盡嘅list：

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

做乜係到試炮

咩試炮姐，我係提供最新最詳盡嘅資料俾樓主參考

琴日腦魔個屌00後post
成堆人自稱00後爭住衝出黎幫手屌堆一份

一定係五毛狗關愛鳩座，同埋班碌撚打手團啦。

你收皮la